百彈齋主評 葉仔大戰女僕 事件

近期有單花生，朋友形容係「知名矇面抗爭者大鬥女僕餐廳」，我都笑一笑，但諗深一層，這件事本身係香港日日都見食客投訴餐廳。

但重點係知名矇面抗爭者，因為對方踩佢嘅牌頭，號召左同門去搞對方，放心，手法非常文明，就係派一星同負評留言，並無掃人場，幫人裝修。

先唔好講當中起因轉折，我唔明白嘅係，點解因為一間餐廳仔，就要動用自己嘅政治力量，呢個行為係相當無聊，無聊都唔係問題，問題係人地同自己對家，用相同手法抗衡，以往一般黎講，食客都佔上風，但好明顯知名矇面抗爭者，不單止無上風，反而大家都當食花生，甚至踩多幾腳。

今次同盤菜瑩子件事唔同，今次係純粹一單食客投訴，如果純粹將件事，好易其他人咁，打完投訴文等醞釀，可能還好，特登搞大件事，仲要以自己嘅政治力量號召行動，最後反而俾反咬一啖，先係令人可笑嘅地方。

不過，其實件事，重點係聽從號召的人，自己又無幫襯過，就信晒一面之詞，之後就盲從行動，其實同班差佬，同古惑仔，又有乜分別？
就咁。

啊你食熱狗

轉貼 放過我 唔想死住

永續基本法

打柒港獨派

其實最撚柒係個班幫葉狗既人
同撐七警班廢中一鳩樣
仲覺得自己無錯

呢隻孽畜幾時死